「長城」睇後感。

CG 有部份都假假地。

但大部份都合格既。

個 3D 都算OK，但唔好期望佢好勁。

劉華原音普通話及英語，好親切。

女主角景甜個樣好淫

睇完都唔知彭于晏做咩角色。

仲有套戲有插入式廣告，成套戲都係劉華的道地。

古裝都有道地

我真係好唔明點解古裝片既盔甲總係會咁新淨，好似未用過咁，西片都會做舊化處理

點樣古裝加枝道地入去

饕餮

點讀？

輸人唔輸陣，唔睇得都打得。

你睇依家鄰國啲軍人去救災，個個都乾乾淨淨制服。

屌你老母留名

滔鐵

fatc

咪變佐道地囉。

道地老板係劉德華

景甜其實係俾邊個老細包架, 咁屎既演技又咁多戲上

佢似係高官/富商個女多D, 俾老細包既話個老闆都好專一下

而家中國明星咁搵錢, 仲會為左屌西去捧人咩, 幾十億生意咩雞咁值錢.
自己人圍喂威架la. 一個地方娛樂事業去到咁上下就停因為D人才唔再係競爭出黎, 係內定出黎. 你睇香港都知, 香港小姐好多年選到冠軍本身都係同無線D人有著唔同關係.

劇情如何

咪同一般災難片咁

主角真係麥迪文囉。

聽普通話都親切
你係支那人?

把聲呀，屌你，洗唔洗分得咁撚細呀。

你不如屌我睇大陸片算啦。

笑左

幾時出新遊記？

雖然我明樓主講乜。不過普通話同親切放埋一齊就實有人屌

睇trailer都覺得好伏，但強國觀眾應該一地精，影評應該會仆街
大陸比錢越多套戲一定越柒 尤其係大片

岩豈睇完。
成套野係比支那打飛機用。
開頭講到7色戰隊好勁。
睇到麥迪文哇哇聲。
套野d 角色做型好似無雙趙雲咁

matt damon 係咪最多戲份

音:浩真
山海經最貪食怪獸

景甜來頭好勁，老豆係中宣部高官

景甜遲d仲有兩套荷理活電影會參與，骷髏島同環太平洋2

廣東話讀「滔鐵」喎

笑死人

景甜係真心勁 劉華都幫佢做配

天煞2鬼佬都識飲蒙牛啦

留名

睇完4DX版
3D同4D體感都唔錯既
但我個場初頭播錯2D 4DX版
有觀眾同職員講轉頭先重播番3D 4DX版

守城同打怪物場面好魔戒feel

五色戰隊造型真係好Power Ranger

我覺得景甜先似係主角

劉華雖然係配角但已比想像中多戲份

一個鬼佬教得掂景甜同劉華講英文

我比7/10啦
CG確係有荷利活片質素既
其他野設定又中又西就怪D
或者改用劉華做主角唔好講英文
D盔甲造型唔好太西化會好D

景甜戲份同麥迪文差唔多

合拍片黎講
呢套都唔算爛架啦
至少大場面睇得下

角色設定同人物造型為左討好西方觀眾搞到不倫不類

樓下民賤聯組團去睇...

完全唔關事
爛gag

睇完擺渡人
其實長城算好睇

點解你又做勇士

因為根本 CG 就係外國做, ILL, WETA, Animal Logic, 全部頂尖野。

唔係龍王個仔咩

俾你講完我都想入場睇下點放枝道地入去

tao tie=饕餮
dao di=道地

Trailer陣膠味太重
真係唔敢入場

睇完
突然發覺中國電影有好大嘅發現，
中國歷史上記載咁極多奇獸，
一隻一套，
已經勁過 Marvel 啲英雄片

0期望下入場係比想像中好睇
特技幾好，不過睇完都唔知彭于晏係邊個

有邊讀邊以為一定掂，點知柒咗

親切你老母

條大陸婆好樣衰

睇完
唔留意到有道地

守城防饕餮
根本似魔戒防半獸人強獸人

希望中國D怪物或人物造型設定得唔好太西化
就算識講英文都唔應該係好流利

純當荷利活特技片睇特技黎講就收貨

當中國古代戰爭片黎講
我情願睇大陸三國電視劇更有味道

如果改用番大陸古裝劇造型
劉華做主角
完全唔要鬼佬
加荷利活CG打怪物
咁樣會好D

以前聽開唔係讀號診咩？

今次為咗救麥迪文死咗幾多人？

tou1 tit3

中大廣東話網係滔鐵

今次係麥迪文救人

救到劉華咩？

殄都唔係讀真啦

套野係幾好睇
3d 算係頂級， 唔係得字幕3d
cg都算係a級大制作嫁啦
服裝我覺得無咩問題， 本身已經科幻 無需要跟中國傳統
不過劇情廢廢地，又無咩緊張位咁囉

中宣部副部長。

到底咩人會俾錢走入場睇支那片

死港豬睇支那片

我睇第一場防守戰果陣覺得好緊張
認同呢套係科幻片
唔使太跟足史實服裝
而且玩色係張藝謀最明顯既個人特色

完全唔知鶴隊有咩用
咁樣跳落去殺傷力極低
有d夾硬加上去咁

徒添死傷

紅係弓 黑係弓戰 藍係笨豬jump 黃同紫都唔知做乜鳩

紅係弓，黑係步，藍係女，黃係機械，紫真係唔知

係想帶出中國一孩政策推哂女仔去死

哇乜你咁靠害張大導

故事太簡單
雖然唔叫難睇
同埋劉德華d英文真係
不過景甜英文幾好聽同埋幾靚女

紫色係長槍兵

究竟邊個係鹿晗？

死左個小朋友， 個小男孩負責洗碗

我覺得套野個慨念幾好不過見到景甜就好似見到baby一樣即刻唔想睇

紫色軍隊係步兵，行動迅速
黑色軍隊係近戰主力， 敢死隊

你下面條CM 洗碗嗰個小男孩

中國古代盔甲武器係幾型既
不過毫無劇情可言，為打而打
為show CG 而整出來

紫 = 速龍隊
黑 = 敢死隊
黃 = IT狗

黑色盔甲好型棍

劉德華要講英文同普通話shift住黎拍

起咁高城牆有地利優勢
但又要跳落去送死

應該五色軍都苦練射術
就唔駛剩靠麥迪文啦

屌普通話果班人第時去台灣唔講台語正契弟

我覺得又唔太爛，可能我從小到大都好中意中國歷史，中意睇中國古代戰爭，睇在盔甲份上又唔屌得太多

冇人諗起Got咩
又係北方 城牆 night's watch
仲有matt damon個拍擋係咪真係拍過Got

彭于晏出咗幾多呀，有冇幾分鐘

景甜疑似同中國首富有關

劉德華講西班牙呢個字，唔知點解覺得好好笑

Oberyn
我睇嗰陣都係諗起got

屌 仆街 咁撚樣對我男神乳硬

以秒數計算

景甜好型喎

太白滑纖瘦 唔似軍人
仲要係將軍
劉華係軍師就講得過去

冇睇過就負皮好唔公道喎
以戲論戲，睇完真心覺得好睇

不過不失啦

咪又係整容

睇過景甜 所以負評 完

拍過跑男兩季

幾好睇 景甜又幾正喎

咁撚垃圾都會人睇....痴撚線

根本為拍而拍 粒石咁屈機一條友拎住粒石個距離限制夠幾條友圍住條友班饕餮根本埋唔到身 袋滿炸藥想炸幾多有幾多

呢個 post 打手味濃。

最搞笑係藍色娘子軍，笨豬跳落去比人食😂

今日終於睇完

得出長城=三國無雙+Monster Hunter
見到又紅又黃又藍 心諗打AOC ?

故事簡單 隻獸王好普通 收訊號好似收Wifi咁...
睇得出好想拍到好荷里活級數 但事實拍到好似封神榜

睇得張藝謀都預左玩顏色同玩人多/密集野
冇期望下入場冇失望

張藝謀玩顏色玩左咁多年, 由開頭覺得特別, 到而家覺得兀突

呢套垃圾都有人睇

以前打軒轅劍成日打饕餮

基本上你一google饕餮一定係出軒轅劍個設計圖先

無人講麥迪文一開始講比人掉低左兩次

岩岩睇完，下圖係感想

原來你未睇㗎

岩岩metroplex睇完

咁舟車勞頓

其實比想像中好睇

今日睇，trytry

有車坐就算啦 house 1 atmos呀
btw巴打你老是常出現

要atoms多數the sky，轉得車嚟都曬時間
冗員

請唔請人
利申無業中先咁多時間姐
btw呢套點都好過百度人先

我又唔係經理
聽聞呢排缺人

一篤屎同兩篤屎嘅分別

遲d係屋企睇下
呢d支那戲唔值得入場睇

洗碗仔成個babyjohn咁款

擺渡人post有人盲撐套戲

屌你老母個鹿含毛都未生齊 戲份都多過彭宇晏

隻獸王同啲怪獸 = 天煞2嗰隻queen同堆嘍囉

出現了

天煞1都係啦

睇得出嘅

咪係！無乳硬咁型，但戲份又多，on99

btw：係幾好睇，有驚喜，但張藝謀講過，唔可以拍得太深，最好係夠簡單

收到風佢收一億

近期既電影黎講算係中上 垃圾刺客教條又悶又少打鬥場面 睇到訓著

起碼都叫易明過刺客教條先
刺客有fans朋友表示睇完都有啲1999，更何況我冇玩過game走入去睇完都真係唔知做緊乜春

最喜歡高馬尾
又型，又有女俠感覺

黎緊套《金剛大戰賤艇》又有佢份

我覺得係似鬼佬同Power Ranger聯手係魔戒中土守獸人

刺客教條有好多打鬥場面喔
你係咪真係訓著睇少好多野？